[鬼門關開始多鬼]就嚟七月十四，又可以燒街衣

每年都同老母落街玩下火應節

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

燒衣行埋啲去燒可以戒J

如果 8.5 每區都有人塗黑紅綠燈、車牌
咁咪全世界都返唔到工，塞死曬

[遊擊戰術分享] 紅綠燈先係致命傷

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

火無情